\thispagestyle{plain}
\index[in]{Burschen, Burschen}
\index[vw]{Trinklieder!Burschen, Burschen}


\beginsong{Burschen, Burschen}[]
\beginverse
1. \chord{a}Burschen, \chord{G}Burschen, \chord{d}wir ver\chord{a}derben, geht die Fahrt so \chord{E}wild und \chord{a}toll! \\
Ref.: /: Hej, \chord{G}hej, \chord{a}hej, hej\chord{G}ja, \chord{a}wild \chord{G}und \chord{a}toll! :/ \\
\endverse


\beginverse
2. \chord{a}Von den \chord{G}Füßen \chord{d}wegge\chord{a}soffen werden bald die \chord{E}Stiefel \chord{a}sein. \\
\endverse


\beginverse
3. \chord{a}Eine \chord{G}Nacht, zwei \chord{d}tolle \chord{a}Tage zechen wir an \chord{E}diesem \chord{a}Ort. \\
\endverse


\beginverse
4. \chord{a}Zechen \chord{G}wir an \chord{d}diesem \chord{a}Orte, hier in diesem \chord{E}blauen \chord{a}Krug. \\
\endverse


\beginverse
5. \chord{a}Süß das \chord{G}Bier und \chord{d}weiß die \chord{a}Kannen, schön die flinke \chord{E}Krüge\chord{a}rin. \\
\endverse


\beginverse
6. \chord{a}Trinkt das \chord{G}Bier, zer\chord{d}schlagt die \chord{a}Kannen, küsst die schöne \chord{E}Krüge\chord{a}rin. \\
\endverse
\endsong

\begin{angaben}{0}
	W\&W: mündlich überliefert\\
	FA: 30 GB: 38 LB: 46 TS: 176 PI:\checkmark
\end{angaben}
